Joao Felix算唔算total loss

場場打少過仲堅持出佢

咁貴唔用曬錢

邊個會認自己做咗水魚

買黎打友誼賽

水能過皇馬個盧卡祖域

熱身賽連登仔吹到守唔到佢
而家真係守都費事

痴線啦
有無睇架
佢一拎波後衛即刻tackle佢
完全唔比佢帶

又死出條友 幫佢轉埋位仲差過之前踢翼

打西乙都豬

FT

一億二應該夠買曬對面成隊?

對面成隊加埋好似先2-3百萬身價

Kepa先係

起碼有個歐霸
仲可以踢埋領隊個位

DeLigt?

平好多

呢個至少打機好用

回咗塘嘅沙皮狗都好用過佢

馬體會今場派出多位主力上陣，正選陣容身價達8.7億歐元(約75億港元)，包括身價達1.26億歐元嘅「新C朗」祖奧菲歷斯。反觀，利安尼沙全隊球員總身價只有670萬歐元。
馬體會由安祖哥利亞喺62分鐘打開紀錄，以為晉級冇問題。點知踢到83分鐘被利安尼沙扳平，更加時下半場失第2球，輸波出局，可以話係施蒙尼執教馬體會9年以來，最大恥辱敗仗。
祖奧菲歷斯踢足全場，但表現平平無奇，更加發揮唔到前輩C朗「救世主」作用，再次令人質疑佢1.26億歐元身價是否太被高估。
祖奧菲歷斯今季由賓菲加轉投馬體會之後，各項賽事上陣22場只入4球，佢今場對住丙組仔，都入唔到波，「大水貨」之名當之無愧。

廿歲啫

同連加特換隊踢試下

mark已post，10年後用黎鞭c

祖記正選+榜首

你三年後仲係度先講喇，67